當年升中派唔到頭三痔願揮手區

當年我派到一間新辦既學校，校方真係有心辦學，而家係東區都唔差